{{ self.title() }}

## {{ _('Background') }}

狂野飙车是小L最喜欢的游戏。与其他业余玩家不同的是，小L在玩游戏之余，还精于研究游戏的设计，因此他有着与众不同的游戏策略。

## {{ _('Description') }}

小L计划进行 $n$ 场游戏，每场游戏使用一张地图，小L会选择一辆车在该地图上完成游戏。

小L的赛车有三辆，分别用大写字母A、B、C表示。地图一共有四种，分别用小写字母x、a、b、c表示。其中，赛车A不适合在地图a上使用，赛车B不适合在地图b上使用，赛车C不适合在地图c上使用，而地图x则适合所有赛车参加。适合所有赛车参加的地图并不多见，最多只会有 $d$ 张。

n场游戏的地图可以用一个小写字母组成的字符串描述。例如：`S=xaabxcbc`表示小L计划进行8场游戏，其中第 $1$ 场和第 $5$ 场的地图类型是x，适合所有赛车，第 $2$ 场和第 $3$ 场的地图是a，不适合赛车A，第 $4$ 场和第 $7$ 场的地图是b，不适合赛车B，第 $6$ 场和第 $8$ 场的地图是c，不适合赛车C。

小L对游戏有一些特殊的要求，这些要求可以用四元组 $(i,h_i,j,h_j)$ 来描述，表示若在第 $i$ 场使用型号为 $h_i$ 的车子，则第 $j$ 场游戏要使用型号为 $h_j$ 的车子。

你能帮小L选择每场游戏使用的赛车吗？如果有多种方案，输出任意一种方案。如果无解，输出“-1”（不含双引号）。

## {{ _('Input Format') }}

{{ self.input_file() }}

输入第一行包含两个非负整数 $n, d$。

输入第二行为一个字符串 $S$ 。

$n, d, S$的含义见{{ _('Description') }}，其中 $S$ 包含 $n$ 个字符，且其中恰好 $d$ 个为小写字母x。

输入第三行为一个正整数 $m$ ，表示有 $m$ 条用车规则。接下来 $m$ 行，每行包含一个四元组 $i,h_i,j,h_j$ ，其中 $i,j$ 为整数， $h_i,h_j$ 为字符 $A$ 、 $B$ 或 $C$，含义见{{ _('Description') }}。

## {{ _('Output Format') }}

{{ self.output_file() }}

输出一行。

若无解输出“-1”（不含双引号）。

若有解，则包含一个长度为 $n$ 的仅包含大写字母A、B、C的字符串，表示小L在这 $n$ 场游戏中如何安排赛车的使用。如果存在多组解，输出其中任意一组即可。


{% set vars = {} -%}
{%- do vars.__setitem__('sample_id', 1) -%}
{{ self.sample_text() }}

{% do vars.__setitem__('sample_id', 2) -%}
{{ self.sample_file() }}

## {{ _('Sample Explanation %s')%1 }}

小L计划进行 $3$ 场游戏，其中第 $1$ 场的地图类型是x，适合所有赛车，第 $2$ 场和第 $3$ 场的地图是c，不适合赛车C。

小L希望：若第 $1$ 场游戏使用赛车A，则第 $2$ 场游戏使用赛车B。

那么为这 $3$ 场游戏分别安排赛车A、B、A可以满足所有条件。

若依次为 $3$ 场游戏安排赛车为BBB或BAA时，也可以满足所有条件，也被视为正确答案。但依次安排赛车为AAB或ABC时，因为不能满足所有条件，所以不被视为正确答案。

## {{ _('Subtasks') }}

{{ render("table('data_range', {'width' : [1,1,1,1,2]})") }}